{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034840?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 人数を追加する場合、事前にご連絡ください。 最大人数超過のため入室不可能および払い戻し不可事項もあります。 ペットがいる場合は、入室拒否及び払い戻し不可事項もあります。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴または同意が必要です。 入室と退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失時の宿泊客の責任であり、損害賠償の責任もあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具を持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。 バーベキューは8時以降は設置できず、最低7時40分まで申し込んでください。 グリルのご利用料金は当日到着する必要があり、人数によって価格が異なります。 個人火器の持ち込みは禁止されています。 プールは15:00から19:00まで運営されており、水着と個人タオルは必須です。 天気が良くない場合は共用バーベキュー場をご利用いただけます。 カフェでお茶やパソコンを楽しめます。 イベントでは風船、垂れ幕、ワインです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、入室拒否及び払い戻し不可事項もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者の同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。グリルのご利用料金は当日到着する必要があり、人数によって価格が異なります。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは15:00から19:00まで運営されており、水着と個人タオルは必須です。"
        },
        {
            "question": "天気が悪い場合、バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "天気が良くない場合は共用バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェで何が楽しめますか？",
            "answer": "カフェでお茶やパソコンを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "イベントでは何が提供されますか？",
            "answer": "イベントでは風船、垂れ幕、ワインが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 379
    }
}